突發你屋企要人！！！！

冇人去中聯辦，
冇人去軍營，
冇人去機場，
冇人圍狗屋。

散水啦

黑警無權進入私人地方！請廣傳

推！

推

真。 推

push

返屋企飲湯

散水呀

屋企涼下冷氣

讚成既就入去正評

[對付轉風鬼post]負評數過100+即刻display出黎

今日818有大量鬼post
雖然而家環等某段時間先會show正負評數
但我認為如果負評數係短時間內達到一定數量同一定比例 應該即刻顯示出黎

今日做返和理非 行完走人

翻屋企食飯飯

推 集完會好走喇

大家返屋企啦 淋完雨攰架啦

Push! 今日任務完成

P牌都要推！

推推

屋企餐飯冇人

返屋企煮麵